[召喚投票師] 咪俾港共控制輿論 同我入嚟投爆反對

全國人大會議議程包括審議香港維護國家安全制度(簡稱港版《國安法》)，擬透過納入《基本法》附件三，毋須經過本港立法會審議。你贊成立港版國安法嗎？ (1851人參與)
贊成 73%
反對 26%

P牌推唔到

支持一國一制了

善心打破零回覆